*Данный проект являлся и является просто proof-of-concept написанным на коленках для себя. Весь код написанный в нём ни разу рефакторился. Много чего лишнего и ненужного все еще присутствует в нём, хоть я и попытался причесать его для вас.*

Данное расширение работает таким образом
в [bg/app.js](bg/app.js) в `const app` определён список того что и куда постить.
Логика такова
```
pageId: '123456789', // id страницы на фейсбуке
token: 'abc123', // токен для постинга
list: ['https://www.reddit.com/r/somePage/hot'], // список ресурсов (reddit, instagram, 9gag)
history: { // списки истории, чтобы не дублировать контент
  reddit: [],
  ninegag: [],
  insta: []
},
delay: 2400, // задержка между постами
tagsOnly: true, // добавить ли тэги
tags: ['wow', 'cool'] // список тэгов по которым генерить текст к посту
```
По интервалу тамже вызывается `fbController.run()` описанный в [bg/fb.js](bg/fb.js).
Который в свою очередь обращается к [bg/scraper.js](bg/scraper.js)] `scraperController` чтобы вытащить данные.
Там уже делается запрос по урлу и парсятся данные. *Да я знаю что там много* `ctrl-c` + `ctrl-v` *кода*.
Там при надобности добавляются тэги и возвращаются. Ну а после [bg/fb.js](bg/fb.js) постит это все через FB.api.

Это расширение работает с моего пк уже пол года и смогло набрать в группу **3к** человек без какого-либо участия. Это конечно мало, но забавно.